正式宣布願榮光歸香港為香港人的出殯歌，各位繼續唱等死啦

##sbt

星期六同星期日
行動呀

分化撚收皮啦

縮返入你老母個臭雞掰到啦

連衲狗都知既簡單道理

2019今天我

呢啲真係唔好演化成唱K文化